木結他 setup

有無好手勢既師傅介紹？如果係黃店就更好

wai-e guitar

我之前搵過Snowpeace Guitar嘅Elmo幫我枝木結他裝pickup
手工好就不在話下，佢份人好nice，好願意同你分享佢對結他嘅睇法，上完去完全有種聽君一席話勝讀十年書嘅感覺。

ig: @snowpeaceguitars

樂道

有睇過呢間，巴打幫襯過？

同巴打一樣想setup把結他
但呢間問過佢話要排3-4星期期先setup到

咁耐，我上網搵有間叫star music，你有無睇過

我都唔太熟
但聽講acousick就比較出名同質素好似唔差
但收費唔算平

我見個間star music $450同埋有幾間分店，有少少想試，acousick 睇過好似都幾貴下
Btw我啱啱學結他

Acousick唔錯架
我之前整過收我500

我問緊個fd睇下佢有冇介紹
佢夾開band同玩開結他
聽佢講果間就有得即日拎返支結他

如果你有消息既話開心些牙

咁洗唔洗等好耐？

我上過acousick個網睇就係600 setup加250就可以即日拎返 質素就點都有保證
我個fd介紹果間就450可以即日拎返
我打算下星期一去我個fd果間set

我等左兩個星期
不過佢營業時間唔係太friendly好似星期六冇開 要再睇睇

你唔講起我都唔記得有即日拎嘅服務
不過我之前setup到最後只係幫我擰左少少個琴頸

你fd介紹個間咩名

咁姐係中咗伏？

咁又唔係
我後來枝結他受太多潮要再整
另一間個師父話我知佢擰得勁少
但新結他係咁

利申果陣一買就拎左去set up

果個我上網搵唔到資料
我都有少少怕中伏
但個frd之前都係搵佢setup

頂 原來我打錯左個名
佢果間叫Tonework guitar Luthier Repairs & Services
評價好似唔差 如果你怕中伏我星期二setup 完再比圖你睇下

好，咁我等你、thanks巴打

佢setup收$180我有無睇錯

應該係450

自膠